在icc 比舊朋友sell 我買樓 (勁撚爽🚬🐋）

Who

佢地咗知你破左產人又老錢又冇ex又搵到好歸宿你連叫ptgf 都俾人彈鐘？

唔知